好心蘋果更新下email 隻app

搞咁撚多無聊野出黎，又冇咩新野出。
不如one more thing 係 we have update our mail app....
我諗全場會起哂身，拍哂。
佢不裝email client 係差過yahoo email. 咩鳩都冇。

我hide咗原生個email app

我都係，但我用apple watch, 一定要用電話完check 到email 好唔方便。 Google又將所有google app 落哂架。
你話冇google map 用apple map 都可以叫做頂住先，但email冇左google 真係唔得丫

有冇咩substitute推介

Lm 原生果個真係麻麻

Inbox
不過google 都放左佢，遲啲會cut左佢，即係得返gmail

冇mfa過晒時

唔知有邊隻app信得過 有d又話會scan你email

spark

如果你原意比你所有資料google. Gmail, Inbox 其實係好好用既野。
佢會read 哂你email, 然係google assistant 會幫你整合哂全部野同自動幫你安排行程。

Folder都無得分真心on9🤦🏿‍♂️

Spark

Spark +1

要忍幾多iphone啲屎 先會肯轉android
買iphone用過幾個用都放返出去
勁唔方便 頂唔撚順

Airmail 正喎，又有Mac OS + iOS
點解你地講到好似冇選擇咁

Airmail - Your Mail With You by Bloop S.R.L.

你係咪柒㗎？
我部機一定唔會裝任何google / Microsoft 既野
Email app 求其搵個都好過google d 垃圾

Airmail 正喎，又有Mac OS + iOS
點解你地講到好似冇選擇咁

Airmail - Your Mail With You by Bloop S.R.L.

你係咪柒丫
人用電話你用電話用到要幫一個品牌打飛機

Outlook 其實唔錯

點解我要幫airmail 打飛機？
不能理解你依啲垃圾廢柴毒撚思維，九唔搭八

我係話你幫apple 打飛機丫。
唔用google app, 同大陸人一樣，口講罷美國貨，個個手都渣住iphone android.
而係就用緊gmail

你噏乜鳩呀💬💬💬💬💬連登垃圾廢柴毒撚😓屌呢度真係動物園嚟😓
你個屎忽腦係得Google啲垃圾產品❓😓
唔用Google app咪唔用囉傻閪!
我用iCloud mail 唔得咖❓🤯

其實你閱讀理解有冇問題？